多謝林鄭

真心多謝林鄭及其團隊強勢帶領香港可以一日之內復工！ 股市樓市不受任何影響！